住家是靚晚

粟米斑塊唔夠多汁
沙嗲肥牛煲整多咗
芝士蝦餅個醬係自製嘅 好正
食食下先省起要影相
個玉子豆腐要攤一攤凍先好食 勁滑

果pat汁類積左成年先射出嚟咁杰

樓主D大快活煲多到

晚擺唔美

省咗幾多

好靚呀